{
    "question": "Dalam renang gaya dada, bagian    tubuh yang berfungsi sebagai peng-\r\ngerak adalah ....\r\na. kaki saja\r\nb. tangan saja\r\nc. kaki dan tangan\r\nd. seluruh badan\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. kaki dan tangan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>follow follow back</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>seluruh badan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna semua anggota badan bergerak semua</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "bagaimana-cara-melompat-ke-belakang-dari-atas-907",
            "question": "Bagaimana cara melompat ke belakang dari atas\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p>Bagaimana cara melompat ke belakang dari atas</p><ul><li>Berdiri tegak menghadap peti lompat atau teman yang bungkuk.</li><li>Lakukan lompatan ke arah peti lompat atau teman yang bungkuk dengan menggunakan kaki sebagai tolakan sampai kedua tangan menyentuh bagian atas peti lompat/punggung teman.</li><li>.Lakukan lompatan ke arah peti lompat atau teman yang bungkuk dengan menggunakan kaki sebagai tolakan sampai kedua tangan menyentuh bagian atas peti lompat/punggung teman.</li></ul><p>maaf klo banyak</p><h3>semoga bermanfaat ya!!!</h3><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "aghis-mengikuti-kegiatan-pramuka-penjelajahan-atau-lintas-alam-de-493",
            "question": "Aghis mengikuti kegiatan pramuka Penjelajahan atau Lintas alam den    sambil mengenali lingkungan. Kegiatan ini dapat meningkatkan\r\nA daya tahan tangan\r\nC daya tahan kaki\r\nB. kecerdasan otak\r\nD. daya tahan perut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kecerdasan otak maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mapel-0lahraga-kelas-4-1-senam-ketangkasanketerampilan-menggu-886",
            "question": "Mapel: 0lahraga    kelas :4\r\n1. Senam ketangkasan/keterampilan menggunakan alat di sebut senam...\r\nA. Artistik\r\nB.Aerobik\r\nC. kebugaran\r\nD.senam masal\r\n\r\n2.Agar otot kamu dpt menghasilkan tumpuan yang kuat,kmu perlu melakukan latihan kekuatan pada otot...\r\nA kaki\r\nb. punggung\r\nc. perut\r\nD Leher\r\n\r\n3 Saat pendaratan,kedua lutut harus..\r\nA lurus\r\nb. terbuka\r\nc. ditekuk(fleksibel)\r\nd Rapat\r\n\r\n4. Di bawah ini yg merupakan gerakan lokomotor adalah ...\r\nA mengayun lengan\r\nB. Berdiri kedua lutut di tekuk\r\nC melompat\r\nD. sikap kapal terbang\r\n\r\nPake penjelasannya jgn lupa\r\n\r\nThank you yg udah jawab pertanyaan....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. kebugaran</p><p>c. perut</p><p>A lurus</p><p>A mengayun lengan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kl salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "posisi-tangan-pada-saat-melakukan-latihan-sit-up-adalah-a-ter-960",
            "question": "Posisi tangan pada saat melakukan latihan sit up    adalah...\r\na. terentang\r\nc. disilangkan di dada\r\nb. di samping badan\r\nd. di belakang punggung\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em><u>c.</u></em><em><u> </u></em><em><u>disilangkan</u></em><em><u> </u></em><em><u>di </u></em><em><u>dada</u></em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>posisi </em></strong><strong><em>tangan </em></strong><strong><em>saat </em></strong><strong><em>melakukan </em></strong><strong><em>sit </em></strong><strong><em>up </em></strong><strong><em><u>adalah </u></em></strong><strong><em><u>disilangkan </u></em></strong><strong><em><u>di </u></em></strong><strong><em><u>dada</u></em></strong></p><p></p><h2><strong><em>Semoga</em></strong><strong><em> membantu</em></strong><strong><em>!</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>jadikan</em></strong><strong><em> jawaban</em></strong><strong><em> tercerdas</em></strong><strong><em> ya</em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C . disilangkan di dada </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Letakkan tangan dalam posisi silang di atas dada atau letakkan di dekat telinga. Angkat badan ke atas ke arah lutut, sambil menghembuskan napas saat melakukannya. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "meningkatkan-kualitas-jantung-dan-peredaran-darah-kapasitas-paru-659",
            "question": "meningkatkan kualitas jantung dan peredaran darah kapasitas paru-paru serta otot yang berisi merupakan manfaat dari olahraga a sepak bola b atletik C terjun payung D renang bola voli\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bolah voli adalah bolah yang bisah dimaikan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-bertumpu-terdiri-atasrangkaian-gerak-a1-b2-c3-d4-t-252",
            "question": "Gerakan bertumpu terdiri atas...rangkaian gerak    a.1\r\nb.2\r\nc.3\r\nd.4\r\ntolong dong jawaban nya brpa ya.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.2 </p><p></p><p>kalo salah dibenerin ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "agar-karya-kerajinan-lebih-indah-dan-menarik-perlu-untuk-742",
            "question": "Agar karya kerajinan lebih indah dan menarik perlu untuk...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><h3>Kerajinan Lebih indah Dan Menarik:</h3><p>-Menghiasi Kerajinan</p><p>-Warna Yang Serasi</p><p>-Mengasih Manik Manik </p><p></p><h2>Semoga Bermanfaat Ya</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mendorong-bola-oleh-dua-tangan-arah-bola-lurus-ke-depan-disebut-678",
            "question": "Mendorong bola oleh dua tangan arah bola lurus ke depan disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>Chest </strong><strong>pass</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p><strong>Chest </strong><strong>pas </strong>adalah mendorong bola oleh dua tangan arah bola lurus ke depan </p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-dalam-permainan-galasin-tim-pemain-harus-berusaha-melewati-s-992",
            "question": "10. Dalam permainan Galasin. Tim pemain harus berusaha melewati seluruh garis batas    horisontal. Dari batas horizontal paling depan hingga baris paling ....\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Dalam permainan galasin tim pemain harus berusaha melewati seluruh garis batas horizontal dari batas horizontal paling depan hingga baris paling</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lamanya-pertandingan-pencak-silat-adalah-913",
            "question": "Lamanya pertandingan pencak silat adalah...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>2 <strong><em><u>jam</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong></p><ol><li></li></ol><p><strong>Penjelasan:</strong></p><ul><li><strong><em><u>follow</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>dong</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>plisss</u></em></strong></li></ul>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pertandingan pencak silat terdiri atas</p><p>1. Tiga babak, tiap babak 2 menit</p><p>    ( 3 x 2 menit = 6 menit)</p><p>2. Istirahat 1 menit antar babak</p><p>    ( 2 x 1 menit = 2 menit)</p><p>Jadi total waktu pertandingan 8 menit</p><p>    </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pertandingan dilangsungkan dalam tiga babak, tiap babak berdurasi dua menit, dengan jeda rehat antar babak selama satu menit.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}